如果聽日係禮拜一，老衲就要永遠離開連登

隻過街老屎都唔知要離開幾多次

次次都一係走數一係發生左先嚟講